{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059628",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "곤지곤지"
    },
    "text": "大邱広域市東区ソチョンロ14に位置した麦飯釜飯専門店八公山ゴンジゴンジは毎日11:30から21:00まで営業します。最後の注文は20:00まで可能です。平日は3:30から5:30まで休息時間を持っており、週末には休業日がありません。八公山ゴンジゴンジでは多様なメニューを提供しています。カンドェンジャン麦飯は8,000ウォンで販売しており、栄養石釜飯とコンドレ釜飯はそれぞれ10,000ウォンと12,000ウォンで販売されます。納豆定食と、スンドゥブ(純豆腐)、正式はすべて10,000ウォンで購入することができます。ツルニンジンのアヒル焼肉とさば焼きはそれぞれ22,000ウォンと5,000ウォンで販売され、チヂミとニラ戦は8,000ウォンで購入することができます。ツルニンジン豚焼肉やキノコのチヂミはそれぞれ22,000ウォンと9,000ウォンで販売されます。生鴨プルコギは25,000ウォンに、カルビチムは35,000ウォンに、キキョウの根料理は14,000ウォンで販売されて、せり前科朝に入れた豆腐はそれぞれ8,000ウォンで購入することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "八公山ゴンジゴンジの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "八公山ゴンジゴンジは毎日11:30から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "最後の注文は20:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "八公山ゴンジゴンジは平日に休息時間を持っていますか？",
            "answer": "はい、八公山ゴンジゴンジは平日に3:30から5:30まで休息時間を持っています。"
        },
        {
            "question": "八公山ゴンジゴンジは週末に休業日がありますか？",
            "answer": "いいえ、八公山ゴンジゴンジは週末に休業日がありません。"
        },
        {
            "question": "八公山ゴンジゴンジではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "八公山ゴンジゴンジでは、カンドレ釜飯、栄養石釜飯、納豆定食、スンドゥブなど多様なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "カンドレ釜飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "カンドレ釜飯は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "栄養石釜飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "栄養石釜飯は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "納豆定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "納豆定食は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブの値段はいくらですか？",
            "answer": "スンドゥブは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ツルニンジンのアヒル焼肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "ツルニンジンのアヒル焼肉は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "さば焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "さば焼きは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チヂミの値段はいくらですか？",
            "answer": "チヂミは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニラ戦の値段はいくらですか？",
            "answer": "ニラ戦は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ツルニンジン豚焼肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "ツルニンジン豚焼肉は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キノコのチヂミの値段はいくらですか？",
            "answer": "キノコのチヂミは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生鴨プルコギの値段はいくらですか？",
            "answer": "生鴨プルコギは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カルビチムの値段はいくらですか？",
            "answer": "カルビチムは35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キキョウの根料理の値段はいくらですか？",
            "answer": "キキョウの根料理は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "せり前科朝に入れた豆腐の値段はいくらですか？",
            "answer": "せり前科朝に入れた豆腐は8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 588
    }
}